墨西哥《政見沒實現的市長被卡車拖行》

全球政治人物要引以為戒了！墨西哥瑪格利塔市（Las Margaritas）市長賀南德茲（Jorge Luis Escandon Hernandez）因未兌現競選承諾，慘遭一群憤怒市民直接從市府辦公室拖出來，綁在一輛貨車後方拖行長達數公尺「遊街示眾」
片:

韓國瑜會點

高雄發神經

幾時到果條韓國魚

被飛機拖行